有冇90-93入黎吹下水

新加玻機場有tour join比轉機人，我可以join, 正

新加坡嗰個冇野玩架, 得個transformer叫最好玩

有咩玩

嬲 我發現的落機同上機D時間完全miss哂d tour timing. 妖

但我落機無250pm, 上機係1025pm

回復正常標題

agger

ofcoz la

自己搭鐵出去食個喇沙行兩個圈就返去

打算去小印度村同睇個個地標魚尾獅算

係真係吹水post定另一個小圈子

預時間返去checkin喎
過鐘就大鑊

其實佢個機場好撚大 由頭行到落尾買下野食下野好快過

真吹水

澳洲護士巴打

到時再決定出唔出關 落機搞得黎又要再拎行李已經3點幾。
係機場下行食下野又4點，之後8點又要check in 出去都無用

凍到唔想拎隻手出黎禁mouse

咁係機場9fingfing

回程係樟宜機場買埋肉乾同笨撚蛋糕

終於順眼返

渣ga

講起新加坡機場
唸起早幾年有次係新加坡轉機
深夜著陸，layover三十個鐘
於是拎左D行季係個舊terminal一條友搵張長dun訓
訓訓下被人拍醒
一開眼見到成隊荷槍實彈拎住MP5既機長特警圍住我
差到嚇到賴尿

我都唔想郁

下文呢？

理論上好多人都係咁瞓
佢話你乜？

正常標題可以回歸

我以為自己做左D咩被人拉
原來佢地巡邏查passport

查passport

熊子

不過你又吹佢唔脹

左手插袋好暖, 右手禁mouse好凍

咁大陣象

用macbook air既我表示已習慣

我都用緊

每次冬天都係一個挑戰

你地講緊個金屬殼好凍

成部機都係鋁面...冬天凍到入心入肺
好彩未試過中靜電

窮撚表示無機會試

依家禁慣左好暖下

快樂 我今日冇坐火車喎

無嘅咁我睇錯啦 見到有個勁似你嘅人

寶寶你幾月去

要好好珍惜餘下可以用公司電腦上連登既日子

4

星加坡好似有個Lego land?

不過新加坡機場係靚既,黃色燈令人覺得好眼訓

冇計大眾樣 你上次已經話撞過我

上次好似真係你喎

未試過用公司電腦上連登 從來都係用電話上

用電話上安全感大好多

好快喇喎 你去澳洲幾日

用電話好快用咩d電,同埋冇喧方便咁

可能又認錯人咋 我都冇見到你

我唔想俾IT既同事check到我上連登

Lego land係馬拉

好方便喎 用用下就慣

係

1年

柒欣

佢去WH

我呢啲毒摺你梗係見唔到

下年4月 其實我一直唔敢book咁耐之後既野 好似好多變數咁

決定左喇 sor我依家先知 一個人去？

你邊到毒 你以為可以呃到邊個

唔係。今年4月走

見平就買定先啦

係呀。有FD子係個邊頭幾個月

我都試過9個月前買定機票

突然決定架？ 原來你得返兩個月係香港

新post留名
寶寶順風

咁早 我淨係敢最多半年前買

個時北歐出平機票嘛，飛既時間又包埋9個月後，所以買左

HKA痴左線，390來回飛台灣

食多啲鬼仔

寶寶順風+1

打字冇係keyboard打既咁快

又去瑞典

去完啦 邊又去。19/20年先會再去可能

食飽飯又開始眼訓

咁早食飯

好肚餓, 我想食肥桃

都要同人夾到時間先敢買 我仲未試過一個人出走

都好 有人睇住你 加油呀 第時冇得成日上落吹水喇

包稅幾錢？

你真識食呀你 希望你今日早啲食飯

787
9沖啦桃桃

本來1130 今日遲左十二點食 岩哂我 今朝早餐飲左盒奶同食左包餅咋

真係好吸引 好想去掃下街

快啲約我食飯啦, 我就走啦

咁無，同人夾係煩DD。除非對方無野做。
自己買會方便D

787

去邊呀你

唔想再留係間19公司
約埋寶寶食餐飯如何

今年6月飛，上年5月已經買定

試過真係走唔番轉頭

好呀好呀

唔一定，我依家PREFER同FD去旅行，但有時自己去玩都OK

1001

下個月自己去美國

好 幫你地兩個餞行

你咁free 幾時去又有咩所謂

咩日子

P子比左信未

航班日子組合時間：

3月7日出發：HX254 12:05-13:55
3月10日返回：HX255 14:55-17:15

3月14日出發：HX252 09:05-10:55
3月17日返回：HX255 14:55-17:15

3月21日出發：HX254 12:05-13:55
3月24日返回：HX255 14:55-17:15

我方向感極差 一定好似撞板

拖到佢4 5點但要佢計今日生效

屌用慣MAC打依家有時用屋企電腦WINDOWS打唔慣

拖咁耐，早比早解決早往生啦

我諗住一陣就入去 快d攪掂佢好過

MAP READING係用係呢D時候
雖然中學D MAP READING同真係睇地圖都唔同

係app見唔到

樂

fps戰鬥力減

條仆街都未番, 點俾喎

咁我唔知了。上網見到

四個人好似好玩個兩個人

幾點返
我一陣睇完個廠就可以收工

美國既邊到？

條友3點唔知番未, 跟住我又要去銀行
我諗緊佢咁仆街會唔會計30working day做通知期

一班啱玩嘅人去就已經唔係淨係旅行係玩埋人, 所以取向有啲唔同嘅

一個月通知，遞信當日都計架喎

最快都兩三點

紐約馬抽到嘅都會自己去美國

咁我都要3點先收到，最快的話

我意思係早D比咁個心定D都唔洗咁煩姐

我同p子講喳

人夾人啦
我就本身乜都無乜所謂
所以都ok...有時提出啲地方食野佢地會話好一齊去

1001 忙中moon post

食完飯唔舒服唔返
星期一見

3

多謝你地

西邊

弊在我仲未見到佢

如果有上網我都還可以 冇上網睇地圖就898

個個都咁勇 你痴線既 咁又唔同講法

我通常都會問人
因為地圖有時都會睇錯

要搵到自己係邊先
之後就跟指南針
無既就睇身邊大廈其他街名
對方就啱

不過通常最難係搵返自己係邊

AGGER 最好係十字路口搵街名

早晨

食飽又係時候做野

我好正常架

人肉gps表示冇難度

上水即刻靜哂

人肉gps表示冇難度[/quote]
行開山就識

行開山就識 [/quote]
其實睇地圖真係唔難, 唔明點解會連googlemap都唔識用

心諗以前無google map 要記住邊條街名邊個路口轉彎果D

而家我啲同事仲係拎住本地圖王

頭先入去遞信個刻,唔知點解成個腦好似衝血咁,好暈

咁你遞左未

咁緊張
我都煩緊用咩籍口請假好

大家都扮緊工？ 我扮要扮到4點半先有野做

仲要睇完一眼就記住左條路點走

老闆仲未番我仲未遞到
咁佢有冇講啲咩???

個個都去旅行

done

佢話:下? 咁快? 唔一路做一路搵?

要relax下

2個鍾可以玩哂
我個時買half yr pass
去左3次

你唔係話"幫你親戚手"咩?

岩先去廠好似中學生上實驗堂睇人教學，好正

冇呀,我最後話:出去搵下d新既

send email, 有哂record佢無得避

但好似冇咁禮貌....個頭到而家都重痛梗

咁佢成個月唔返，你係咪再遲一個月走？

我等到五點都唔見人就sdemail架啦

存著什麼～～問題為何會越多～～～

好野嚟架我屋企都有幾張大大張嗰啲地圖

堅毒留名

信已遞

頭也不回

鬆晒

yoho

係咪3月10 last day

係 same

YOYOYO

大家要努力搵到份好嘅新工！！！

我20 號返新工 希望適應到

牫22號番新工

差唔多日子喎,係邊區?

好凍呀

文科撚表示乞食到2046

finally 有教好眠要休息番2日養好身體

成個禮拜都唔知有冇訓到15個鐘

我都文科架

唔教書真係無前途
做私人機構又食屎

(做唔掂

。。。。。。你又岩

覺得自己無個種做私人公司既性格

兩位好波

不要再說了

乜搵部2手美版3ds都咁難

睇到地鐵咁宜家好唔開心

上完堂

仲sad緊 心好up

打完邊爐。。。頭先尖沙咀單野攪到我幾驚返唔到屋企

唉。。。香港人精神壓力越黎越大

宜家係邊呀

今日尖咀單嘢完全睇到香港人同香港傳媒有幾低質

悲劇

好肚餓

做咩唔食飯

今日又屌狗又地鐵燒人
人都癲

危機意識低到

btw前年幫hku醫學院做問卷pt就係關於香港人災難意識同防範

琴日屌狗…

對唔住我錯

最衰都係XXX系列, 見到心諗

今日屌狗打記者

唔會嘅
利申都係個頭

好sad
撚神唔覆我post

見到樓上有巴絲打轉新工好羨慕
我仲要等多一陣升埋title先再準備下一步

朋友約左我收工食飯，間野叫太子乜乜火鍋
開頭以為係太子，就想響金鐘等去尖沙咀班車

後尾發現間野響葵興，所以搭去中環上東衝線
響中環就突然聽到尖沙咀服務延遲10分鐘，再好快變成延遲20分鐘，就知道大件事

感絲咩事

問佢做咩唔食飯唔理毒撚

好快姐 有個目標都好呀

係咪唔合格

去新環境又要適應過既姐

打機都同我講生日快樂

92年巴打 長期自己一個捱 好辛苦

無留意搵番news先

起碼你個d有升機會
我做合約制唔讀上去都唔知做乜

生日快樂

義胸墊士天狼式我好眠寶寶祝你福如東海，壽比南山！

幾時食飯

多謝幾位
老寶你請呀？

我唔敢諗升職呀? 加人工就好了

生日同元宵節快樂

你撚多左

John

一天一天 疊成陌生與悔恨

弊在我知出面而家係有想要既post,
幾個月後唔知仲有無

John +1

番工到到依家飯都未有得食

好多野做？幾點放工？

點解可以推得咁慢⋯⋯

唉

五點掛...掛...

祝各位元宵節快樂

咁都要諗下第時 唔通成世做呢個位

happy birthday

+2

偽毒擇名

真毒a0

c3好正

真毒

咁咪申請左先囉。hr揀人都要時間架

你有感絲啦。重乜野

你唔係打工

做得越大風險越大，比人炒既機會越大

去左邊度慶祝

同邊個慶祝

連你都玩9毒撚

冇上嚟兩個po 原來又多一對

咩呀。唔係不嬲都係牛肉乾配感絲咩。。。可能太肚餓。。。我個腦係load到牛肉乾配粉絲

其實我都唔記得點解我毒撚會被誤會

我都load到呢個

不如情人節去食金翠

撐檯腳

肉絲

元宵節感絲同牛肉乾去邊玩？

情侶檔上連登

又幾好笑

依家先收工番歸呀

點解成日恰9毒撚
巳經單身

撚神！！機會黎啦…
感絲表明自己單身

元宵節真毒留守留名 1001

依家計時睇下下個留言係幾耐之後

真毒一定係forever 單身

巳斷

我夠單身

新人留名

兩個都單身，仲唔去馬？
機會黎啦飛雲！

凍

我都想知

感絲有冇接你？

一拍即合

揾撚神啦

你幾時變左心

咁我應該開心

天賜良緣

原來你…

我話你揾撚神

已經縮左係被窩中

可能我講得唔清楚。 我叫感絲揾撚神

沖涼先 好刺激

屋企個廁所冇暖風重刺激

出面好寒

一樣

+1

收埋左感絲去邊

點解佢地成日玩鳩毒撚

有冇諗過毒撚感受

每次都係一個考驗

我係到呀

撚神唔上黎，到你收埋左佢去邊呀

咁撚凍既

又傷風

飲薑茶，可能只係吹親

出面好似好大風
毒撚都係入番被入面
食藥啦快d好番

變撚左求偶post嘅

得我真毒

我條利好似痹左 個咀淡矛矛
今日同兩老去另一座既朋友屋企拆冷氣係入面無著外套之後
可能凍親

幾多度

可樂煲薑 再焗多陣先飲

其實我覺得唔凍

勁保暖先啦咁

我會煲薑茶
係咪可樂煲薑仲好

可樂薑係錦無咳有效

受唔受新人？

d選舉真係得啖笑

薑茶驅寒, 病飲可樂煲薑

我都係新人

熊仔，你whatsapp我呀
我唔左電話，無晒你地電話

我都係新人
身高180 j長30cm

佢地自己小圈子

日日poly 頹lunch都加薑蜜

180

Jed

個高度過得去啦

正常高度
高登仔都差唔多

連登仔 自膠

睇見都無謂
新聞仲成日播

咩跑馬仔
明明係呀爺選美

林鄭都美

柳葉眉單鳳眼

梁振英2.0

仲陰濕

好凍 我想要個暖爐

有人職場仲未搵到方向既巴打

92

聽朝跑marathon 既人真係勁

呢到 我都係92

same
92 and未有方向

凍到....

完全冇方向

好多未有方向既92

你而家仲緊咩

搵得萬三蚊好想死，考慮緊入行做職安真漢子

銀行 除左假多我都唸唔到有咩好

升職機會點？我。
Payroll /working hour 其實高唔高

間間唔同喎 仲要睇你咩post 仲要OT冇錢

OT冇錢 冇計啦

其實我知好多銀行都冇

熊仔唔理我

而家剩係叫到officer
升一次職可以叫到senior/ am
但要等到四月尾...

喺道

抽唔到

如果你有橙電話你叫佢whatsapp埋我，thx

你聽日無份？
饅頭好似跑半馬

92
覺得自己已經過緊退休生活

Me2 廢青

冇呀

買左幾張pass一齊唔見左，冇心機出去玩了

而作為堅毒嘅我乜9 都唔知

我都乜9都唔知

咩pass

薯仔燜雞

92 IT狗

蒸三文魚最伏
同埋個d送有一半spicy
根本無咩好食
出面d兩送正好多
應該唔到幾耐會長期出去食

琴日剪頭髮比人產青
好冷凍

帶帽

上1830-2130食三明治

我覺得burger幾好食

真毒無
一陣買

新舊can/飲茶都係一模一樣
屌好心一樣就咪開2個啦

t個d?

一間都要cut
凍薑

帶帽咁慘

返黎

新can dinner嘅burger都ok

帽

帽事嘅

偽毒又出晒街

真毒在此…

偽毒今日變真毒留咗係屋企

你

一日偽毒一世偽毒…
唔會因為毒左次就變真毒

留係屋企hea下休息下
一諗起聽日係星期一就

無留言嘅係藝毒

堅毒跑渣打

＂藝＂毒

利申 屋企訓教

番工嘅毒毒路過

返咗成日學依家返工嘅毒撚路過

熊熊好慘

西隧7分坡左2k

終於放工

打完通宵牌 瞓到2點幾就醒
好怕一路瞓今晚瞓唔着

打大佬失敗

你想跑幾多

多姿多采

釆 應該冇彡

我話兩邊剪貼d佢幫我鏟左
聽日約左囡囡 屌

藝術毒男

至少唔係7分跑2k

應該係 至多

有女

偽毒滿這post

偽毒

凍凍地眼訓 訓教算

又星期一

點解要嚟傷害我依啲毒撚

睇到都自卑

潮巴，你whatsapp我呀
我部電話唔見左無晒你地電話
而家用住部舊機先

我驚我今晚興奮到訓唔著

你個大阪之旅聽日飛？

點解要係毒撚post係咁放閃，我屌你

你好聰明喎

有得去玩

玩得開心d

毒撚成世未閃過

等左好耐喇

多謝 好驚會買唔停手 食唔停就一定架喇

旅行一定要咁
記得影下相比我地毒撚睇

月巴

而家先收工
今晚食左老闆300歐

今晚食左老闆

玩得開心啲啦月巴🍑
過到去食好西

努力工作 過2日飛

一個二個都飛咁開心
Between去邊？

日本一個好熱嘅地方第一次去 第一次單拖

一個人去可以玩好多野

星期三in IVE而唔係YC
好驚

聽日情人節

咩來 食得

你撚好未

有好多朱古力食既日子，好似係

尋晚已經食定先

你真識玩

So？關我鬼事咩

正日咁撚貴

無情人表示返屋企食飯

lunch飲杯廿四味先

我都係返屋企食飯

我喉嚨都有小小痕, 外賣一杯俾我

KL定CW

你好遠

熱氣?

唔係花咩?

早呀,又係(扮)返工既日子

地獄星期一

可以順路外賣埋我

在你遙遠的附近

屌狗好似可以下火

衰過 以後唔敢

Kl

起屋砌樓 屌隻狗 地盤佬經手

好似作好成首

今朝係到數 星期一 23456 長周屌佢老母

已經做左屋企喇？

長週揮手

由你主唱

你可以倒數離職既日子。
btw新工係邊返

逢放假都起嗰邊hea到九點十點先返柴灣

今個星期短周

咁你仲好意思講 宜家長周揮緊手

呢份工最後一個長週
係西營盤呀, 要番3個月5日半先有長短週

如果我唔辭工,去到5月個個星期都長周呀

接實

點解要咁做

西營盤 個熟食街市幾好食

東京很熱

你就好啦 到時個個禮拜都長周

有潮洲粿食

我寧願番5日半都唔想番長短週全日

我禮拜尾都要飛多次東京...

做野

又平D，D野食

食女都sad

哪有女

上環個個好食d呀,有瑞記

點解你係工成日飛日本

好悶

因為我主要飛日本西班牙
我partner主要飛意大利英國
一人飛一半慳番d時間

fun work place is a motivation by JobsDB

join ok?

食女都食到悶
Btw 可以試下食狗

識玩呀揀飛日本同西班牙

你估人地係你？

唔好屈我
我真毒無女

有冇人請左聽日假 今晚一收工就訓到15號 避過淫蕩節？

做野呀，點對點開會

quit左重敢請假咩

邊做野都可以邊玩姐

但附近好似冇其他選擇

你唔會開足24 小時會掛

中環都唔覺有咩選擇

波記 向中環個邊行可以食肥仔記

一來一回冇左半個鐘

最鐘意食沾仔記

咪臭係

今日晏就食完飯既行程要飲涼茶再去買文具然後去郵局寄野

起碼有麥記KFC同三大快餐

因為兩條廢青無地方好去，咪起屋企睇下電視

好熱氣

一定好過我呢邊

你行去SSP好多野食WO

輕鬆星期一 準備扑暈自己一日 15號先醒

路程要十分鐘 來回要二十

聯想到蕩波

夠啦

但諗唔到就係佢地

湯湯躺著也中槍

好想食燒味。

有黑勢力貨VAN外賣飯盒

思路正確

早抖

diu咁開心

未 要等今晚

態度正確

屌飲唔到涼茶

睇住義仔死過翻生

好彩今朝飲左1杯凍水之後狂熱水姐
屌依家都唔知出唔出去好

咩黎其實

點解

CCTBB

Cctvb電視劇，播咁耐就周身唔聚財咁耐，成日義仔義仔咁叫

我親戚黎左搵我，好彩比我發現得早

咩劇

邊個叫義仔

陳山聰

咁就SL啦

賭錢嗰套，我幫佢改名叫醫學奇蹟

唉我依家唔知落唔落去好。我想2點先lunch但依家我咩都無用緊紙巾，但我又唔想落2次同早食飯

最後變左on9仔

On9仔都靚仔過me 大家都叫義仔，公平咩

呢個世界就係唔公平架啦

嗌番句我要做賭王先

之前有同事叫過野飲同蛋糕.....d野飲黎到,差唔多大半杯倒哂係膠袋度

買清熱酷囉

有我在,冇意外

WTF 屌落完去買親戚要既野然家攰左十倍

sosad 冇準備???

無，佢早左到

啱呀

有時24味太涼

下晝要同呀頭出去量地(真係要測地段面積 )
心諗呢D野唔問地政,又要搞我地

我未身就係想24味

有時太涼都會喉嚨痕

我本身個人燥底所以唔怕

開完會食完飯都想番房訓啦
唔攰咩

黎搵我食飯啦

你地真係好gay

有女就唔攰

你請？

一樣攰

都係既，因為一齊返房訓

癮性GAY

妖打錯

Un到攰

好眠寶寶你個名好熟
係咪高登嗰個?

你係邊個

我都諗唔到係講湯神

唔似你腎虛

哎唷唷

Pessimist
好似某個失業POST之類見過你

創造力量同幻想，會嚇你一跳

oh yeah 有排係失業POST蒲
你最近點呀

失眠呀

返工放工高登
你呢?
好景嘛?

蕩波

GAY上癮

好景就唔係到上高登啦
等緊完約走人lu

難分真與假

原來大家都係90頭
今年25仲係一事無成

事業有成洗鬼入失業post咩

但係兩個半日比個全日 連返放工時間都x2喎

無眼睇

又蝦鳩我

幾時收工
有冇人聽日準備唔番工唔出街

dont ff too much.

聽日要返工

明明成日屈鳩我

日日都返工

邊個屈9 you呀

新人留名1001 仲有2小時56分就收工

就死，好漫長

放工點跑番屋企先唔會被閃親

放工搭巴士無視身邊一切

好彩聽日返香港係飛機過

我哪有，你屈9 me就真

去旅行

見過有人響飛機互摷...

仲扮！

你？

唔gur呀？隻揪囉

坐我隔離，香港人黎

黎囉

你摷人

唔好後悔

好閃呀你兩個

盲未

做野
而家先食緊早餐凖備開工

盲啦

都話唔係我

驚你？打輸請食8 and a half

聽日到你閃人

閱

做老細果然食開貴野

你若不離？

好眼寶寶

聽日去茶餐廰

yeah賓果左

我由上星期想食燒味飯食到依家都未食到

i ate jor cha siu siu yuk rice ar

i want eat cha siu chicken rice ar

我lunch都未有得食

寶寶識做啦

ME唔想郁

我連名都未聽過要google

陰公豬囉，我好飽

屌你

又扮

屌我堅唔知 copy & paste完出戲名我要加返個restaurant/hongkong先知

同隔離鋪既女女R野食嘛

個廚係仔

90巴打留名

有冇巴絲做賣相機

YOU竟然是個BOY

檸檬牛肉乾

屌應該幾好食
同食越南河一樣道理

收工未呀收工未呀收工未呀收工未呀收工未呀收工未呀收工未呀收工未呀收工未呀收工未呀收工未呀收工未呀收工未呀收工未呀

救命

我好悶呀我好悶呀我好悶呀我好悶呀我好悶呀我好悶呀我好悶呀我好悶呀我好悶呀我好悶呀我好悶呀我好悶呀我好悶呀我好悶呀我好悶呀我好悶呀我好悶呀我好悶呀我好悶呀我好悶呀我好悶呀

咁個侍應唔是仔啦掛

終於

mx99$情人餐

hi 巴打
我係ana

你食完未

日日番工先有人上水
成班偽毒
得me真Toxic 番工就busy 放工就free

係屋企訓教煲劇姐

我係著名失業巴打AnaXXXXXXXX

有印象，所以我

(funson)

你係咪返6日shift個個

毒係屋企唔通話比人知咩

對於老寶終於有第二春義仔表示做唔成賭王都老懷安慰

雖然今次係男人

名都改埋

開心過自己嫁女

開心過拆到一地蟹殻

等放工

又抽

可恥

我好難得返工上到下水

YOU

有啲人都唔知邊個黎呢到

俾啲仔玩謝未

扑柒你

AGGER

肚脹脹今次GG啦

嘟~嘟嘟嘟嘟~嘟~

謝哂啦 捱埋今年

番5日

憑you? I'm not afraid of you

6日shift 你話開搵唔到工好灰post個個電郵巴?

m黎

又改返名

又做咩?

隻揪隻揪隻揪隻揪隻揪隻揪隻揪隻揪隻揪隻揪隻揪

男的也會懷孕

我有肚腩

無時間認識新人

唔sure.印象中有個巴打搵左好耐終於有份返6日shift, 但好似返左排唔多like

Come me know Thai hand

我仲大個

腎虛

互射好多次射返黎

ok challenge accepted. me know 湯湯

咁都叫隻愀？我係相樸手咁嘅款依家

本post移動得最快嘅肥仔

求扑柒圖

真係忙 冇時間識人

Hi I am new

痴線笑死我

做乜鳩我又中槍

蕩波神呀

coz u r the god

大家咁話

but old

起隻抽嘅領域你就同洪金寶一樣，所以又名金寶湯

大哥真係好身手又好身位

冗員有

娶老婆未？

其實毒撚一個更開心

Agger

生性啦 三字頭啦就

湯湯 5點都未到呀屌

聽日俾幾多個囡囡約

i dont care

等緊撚神向佢求婚，之後就打包去啲可以同性婚姻嘅地方拉埋天窗

你又有幾多個女女約

零

撚神有感絲架啦

荷蘭

好似包左成間女僕CAFE

已經咁複雜啲關係

是個好地方

萬能插

Eat all
Play all

睇佢反應就心繫於你

正索比女圍 仲要女僕
扑柒你真識食

仲唔go?

那有錢

是1也是0

屌 好似唔係我喎
女僕係蕩波

只因感絲未上水

蕩波食女僕

屌 好似唔係我喎
女僕係蕩波[/quote]

但PP quote我問你句野wo

你可以join架, 有伴開心啲 好似係

但PP quote我問你句野wo[/quote]
佢99地嫁嘛 亂quote

我估湯湯唔介意

佢99地嫁嘛 亂quote[/quote]
99地好過77地

唔準你話PP 9

我聞到女僕嘅味道

係你架喇，疊埋心水學刷皮鞋

女僕唔岩me

vice versa.

You wanna john?

mon post 撚

唔話得嫁？

都係寶寶BB你最好

男僕呢？

幾時幾時

99地好過77地[/quote]

笑毒撚

一試變知龍與鳳，試下無壞既

啱啱入嚟快碌scan到女僕依兩個字

唔得WO

你真識食

好人卡get!

唔話得
而家有寶寶神照住我

你成日叫佢bb撚神會呷醋

自動過濾其他字

我鐘意話 吹咩

寶寶詛咒

我唔怕佢喎

隻揪隻揪隻揪隻揪隻揪隻揪隻揪隻揪隻揪隻揪隻揪隻揪隻揪隻揪隻揪隻揪隻揪

邊個怕你？

試到真毒 女僕都唔敢

巴打一場咪話唔幫你

都叫你come

細膽，我都試過你竟然無試過

係自動放大女僕

當我係狗呀？話come就come

笑毒撚[/quote]
七是大而軟的
九是大而硬的

咩叫真毒？ 似你班偽毒咩

女僕

兄台，你中毒太深

又中槍

七是大而軟的
九是大而硬的
[/quote]

一定係？

七是大而軟的
九是大而硬的
[/quote]
柒橙

聽聞你好型棍子ga wo 扮哂蟹

辣殺 又撩隻愀

i feel sorry for 7 orange

我毒故我在

傳聞都好信？

我叫你come你come唔come丫

Me know nth

Give me an address

柒橙&扑柒

我見到pkm都會放大

人地有根有據，好似係

盲腸

catch me if you can.
Central

扑柒人喎係

i feel so sorry for them

Ho lun yuen 不了

辣殺

毒毒唔過海

用柒黎扑人

游過黎

大而軟的

袋鼠扑柒橙

軟架喎, 點扑

正字
柒並唔是咁解

可以360度無死角進攻

咩叫唔過海

柒=you

唔想知

推得咁快

傳說中既感絲登場！！！！

扑柒YOU係咪可以變做扑柒扑柒

老寶嘅情敵

3字頭,so what?

其實我次次見到你個名都load 左動感超人

屌狗地盤佬D FD
安已不

變撚咗做pokemon

毒撚213都要俾人攻擊

我從來無加入過呢場關係

感絲

扑柒下次出黎可以叫扑柒扑柒

係扑柒柒

笑下唔好咩

why

被撚神選中嘅人

3字頭得罪你呀依家

我改名個陣係聽緊歌
聽到呢句就是但用

無機會出黎 我俾人杯

我都冇

笑毒撚

又唔見財神選中me

動感的感覺

我指你上水回post個陣

我改名先 改咩好

你明明口口聲聲話過好掛住撚神
洗唔洗me同你回帶？

出到黎都可以扑柒扑柒咁叫嘅其實

都無機會上了 被杯被攻擊 不了

我點解會咁講

出黎啦扑柒！

雞煲欣

分身

玻璃心乎？

被神選中既細路

好柒

依家咪幾好

成日比人笑同誤會

撚神的感覺

執嘢去廁所 跟住收工

因為你真係掛住佢

咁直接叫動感超人

但我好唔動感

動感死光

呢個幾好

早啲番去訓30個鐘

高叉魔王

動感神

走啦你

感動神

野原向日葵

感絲，我投呢個一票

好名！

華生

毒撚唔會自稱神
個新名要有個感字

動感撚

LM 1001

要啦 食飽啲冬眠咁

感動撚

成個畫面出左黎

OK WO

走我實走

15號先好出黎見人, 唔送

海都唔過正柒頭

屌我都覺ok點算

游水

一定啦

一於改啦，唔好諗

改啦

好似係你撩隻愀先 仲可以咁惡我唔過海

動L

跳下跳下

又係你叫我留地址

唔係動感？

太色情

你唔come先

受唔受毒撚come

即刻無feel

淨係過大海 梳

想有咩feel

嗰種動感同活力

開緊拖喎 你幫邊邊？

i say if i say u come u come ng come
then u say give u an address
then i give u and u dun come wo
who false sin

三國鼎立

真毒個邊

call horse, dun too inch ho wo u

一定唔係你嗰邊

You

唔好太寸好喎你

su9re me la

你姐

logic failed.

goodest translation

Yes good sleep Bobo

老老柒柒 收工先
Don't miss me

no one miss u ah. u go and deep dive la

唔會再講miss人

we can be fd wo.

唔好再恰毒撚唔識英文

Cls 極速秒回

Poison lun no fd

知錯都無用

mon post jj, useless staff

癲到
快過Wtsapp

毒撚冇wtsapp架喎

妥協決裂

u dunno?

寶寶神收你皮

毒撚部電腦得屋企人同廣告電話打架咋

涼透心

電話打電腦

I catcha

typo

直頭吊打啦 快到

仲話隻揪

寶b

呢個名幾得意

收唔到send 左幾次

寶B是重要的事

緊係

原來我咁重要

但我唔會改名

計回post嫁咩

發發聲

係呀, 你輸了

屌 公平咩？

好似係

不嬲唔公平架啦

偽毒食女公平咩

我真毒喎

咁會俾女食, 好似蕩波咁

連登第一個1001 ok?

你聽日拒絕左幾多個女

我點夠佢黎